想問下關於Friend和

最近想換電腦睇岩左部DELL G7
GOOGLE完後發現Friend和比官網訂平幾舊
想問下巴打們呢間野信唔信得過